(年經) hkbn 1000m 得100mb

線 之前換過, 試過成功行到1000mb
router 好撚柒勁 唔關事

之前試過成功之後過左n年 得閒開speed test黎睇得100mb 唔知咩事, 控制台個網卡係show到接收1gb